g20，習敗敗開三大條件

二十國集團（G20）峯會即將在日本大阪召開，中美貿易戰成為峯會的焦點，《華爾街日報》引述中國官員消息指，中國國家主席習近平將會對美國總統特朗普就解決貿易戰開出三大條件，當中包括撤銷華為禁令、所有加徵的懲罰性關稅，以及放棄迫使中國購買美國更多的產品。

佢真係好為自己係大佬？

笑死 可以入定熊

咁撚強硬，未撚知驚？

岩岩落機未撚訓醒

咁應該唔會傾得成
侵先講過傾得成都要中國食住關稅先

不如索性要求美國總統幫佢挽鞋刷背啦

好想睇trump同習敗北開會期間，傾唔埋，即時拉隊離場

咁佢可以應承人地咩先？人地要求個啲全部會亡黨亡國wor

籌碼：炸撚左香港一鑊熟

準備上4萬點
牛牛哈

跟番曬wto既rules先傾啦

直接打啦屌你老母 真係好肉酸

傾得成既條件就係當冇事發生過

之前侵出既野都比敗敗ban哂
小學敗真心唔識傾野

牛市gogogo

習敗敗正路肯簽侵侵啲條款都會坐唔穩皇位 , 佢都係搏侵侵急於要政績連任臨簽前大減價

咁樣叫傾咩？

佢之前ban哂侵D條件

獅子開大口

你自己又識叫人撤回既~
人地叫你又聽唔到既~

source?

佢用咩同人交換?

定趕習敗敗走型啲？

咁樣都叫90% 傾掂數

3大條件就係要人無條件咁傾

無問題呀

咁入世d承諾你係咪即刻做哂先

Trump:

咁有本事, 直接唔去都得啦.

即係唔想傾，迫美國佬出手打殘支那已經要爆煲既經濟，再挑起民族主義情緒入晒美國佬數，自己穩座帝位

OH！佢有條件去bargain咩

過夜熊ready

支持不徹不散

我咁睇啦，習敗敗明知傾唔成（trump既要求近乎亡黨個隻），咁至少有晒體面地拒絕佢，所謂自己一個面子是大，十三億人食草是小

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

侵咁都應承肯定無得連任。

收咗市先講mola mola

又唔好咁講
人地敗敗係黨做開大佬
出到國要轉行扮狗一時好難適應
食多幾年關稅慢慢習慣啦

你有要求, 問題係你交到D咩條件出黎先

你搵人買起蕭若元先好講

香港人權與民主法案 gogogo

我就係中意習仔你明明輸到仆晒街都仲可以講到咁撚型
留意少啲都以為中國佔緊上風

放棄迫使中國購買美國更多的產品。

暫緩咪得

我諗唔關知唔知驚嘅問題 係佢唔敢咁樣講佢會死

on撚9

笑左，睇到咁我就放心了

有好戲睇

聽日可以加注做淡友

琴晚聽tvb仲話傾掂90%

中國唔係話唔怕咩，又話美國輸仲多，一於唔好傾啦，睇住美國死咪好

似喇e個

tbb話美國輸多d添，中國未撚驚過

侵侵讓左步
話10%關稅夠

開d咁既盤口 我太嫲都知贏面有幾大啦

有冇resources?

咁同叫人唔好打佢有咩分別

咁即係反枱唔認數
唔怪得之前傾唔埋 九成九又係傾傾下反枱

If we burn, you burn with us !

9成係邊？

硬過林鄭

莊閒都未識分

低能
除左第二個條件
其他兩個彩你都傻

焦土

好野 即係無可能傾成

侵侵分分鐘又拉隊走佬

點解係佢開條件

俾人㩒撚住打都可以開條件，厲害了

笑撚左
連自己有咩好處俾到對方都未講就提要求
隻小學雞真係唔識架wor

人權法

睇少啲

G持維尼企硬

想做主導 笑撚死人咩

口交部
之前果Ð乜鳩雖遠必誅呢
定係剩係對自己人講嫁句野
比人洽到上心口仲唔出兵
成日唔係有3毛話美國扮世界大佬
自己又軍事幾巴Ｑ幣 又強國勃起又盛
屌那媽比人撚狗咁撚維尼
仲唔出手等咩
定係返國內拍返幾十套手撕美國佬就當贏
每日咒一咒 3毛死全家

佢好似仲未分清楚邊個係莊邊個係閒

庄閒都未識分

大家準備打仗，玩撚完

請給我黃金

將來佢擺個咁既軍用碼頭，真係好易炸

知己知彼

對內咪講到巴撚閉閉咁囉，到時侵侵叫習敗敗全裸土下座同佢奶鞋底都要做啊

道期即刻有反應

割讓埋美國比中國啦
反正全世界都是中國的

開啫

敗敗係咪傻那左

侵：你過黎含撚架喳當自己係大佬啊?

即係冇得傾啦

聽日入定熊

華春瑩

小學生治國

小學程度

good

怕你啲咩

其實習係唔識傾定唔想傾？

Trump:依家唔係我唔傾呀，係隻習敗北痴撚線咋，份民主法案呢？

咁撚硬 同回歸起點有咩分別

即係唔肯傾啦 貿易戰繼續

戇鳩咩, 簽啲咁嘅大包條約比中国叫政績?
啲侵粉就係鍾意佢企硬, 一奶中国即刻就屌爆呀侵
然後反佢嗰啲都會話佢賣國要佢落台

d 維園廢老真心咁諗架
之前我見過條廢老好撚威講中國一沽美債美國就收皮
個下我即刻明白同呢班低學歷廢物講多句都晒口水

習敗北仲有資格開條件？

咁嘅條件即係唔想傾

點解可以咁硬

TRUMP聽到會唔會即場打鳩佢，國家元首公開隻揪打交應該好好睇

擺明反枱

作為回應，以上三大條件會折現直接過返比美帝
跟住瘋狂印銀紙

餐廳睇左tbb news ，講d人真係會覺得屈返美帝機轉

中國口交部都好睇

各位，宜啲先叫識傾野

第一步緊係漫天要價 就地還錢

第二步先慢慢收

最後互露底線

睇係傾唔傾得成

丁蟹思慧#haha#do

貿易戰傾唔傾得成唔重要，最重要係我浪子回頭金不換

點解要打佢
點睇都會係習被侵拒絕然後習發難啦

放心了
香港一係解放 一係攬炒

侵既籌碼>雜種籌碼
侵傾唔成咪照舊繼續關稅打9你
但雜種要美國市場去消化產能過剩

好記得15年，已經有Twitter話習近平嘅路線係鎖國，最緊要坐穩權位，因為一落台基本上即死，所以要返去毛魔文革嘅年代

嗰陣時真係好難相信呢啲所謂Twitter高人嘅言論，畢竟改革開放四十年，經濟發達，班支那豬肚滿腸肥點可能食樹皮都唔反你呢

但而家真係好似調番轉頭行咁，越嚟越封閉...

屌，原來係講會上要求，咁把炮就要人肯先傾，原來習99係9upper

咁讓同trump trump呢個生意人傾deal
聽日都係放緊d股票先

點解唔理中興

莊閒都未分清學人黎開會

姐係傾唔成啦，唔怪得呢幾日美股跌到仆街

我直情希望Trump連任唔到俾彭斯上

只要保到最頂層既幾千萬人就得
低層個d 就算食屎 雜狗都唔會理

搞唔撚掂

割讓香港換3大條件囉
又唔駛驚我地再落你面

我知，如果鏡頭影住, Trump大嗌一聲Fuck U, Zi! 跟住兜巴星埋去，咁就好睇囉

入熊

好呀好呀 快撚啲炸

每次支那會前高調企硬 = 傾唔成

呢招對侵似乎無效

咁你開咩價先
你話你開放市場或者唔再操控匯率
咁呢個價就差唔多

放生咗好耐啦

幾千萬人？？幾萬人呀... 佢保到幾千萬人咪即係仲發達過而家

可以用把口應承先

好威威呀

憑咩聽你話 你咩皮 lur下地就要人地比你？小學雞呢

支那人傳統
簽完約可以改口話再研究下

歷史回顧：

話說喺英清戰爭（a.k.a. 鴉片戰爭）
清帝國直到割地求和（私下）之前，清帝國帝民都俾報紙/官員誤導，以為自己帝國連贏幾場

而事實上負責戰事嘅官員都係欺上瞞下，用錢收買媒體傳播假新聞，向帝都連番報捷，連當時嘅清帝道光完全唔知點解英軍來襲，唔知實際戰況，唔知英方要求，唔知自己軍隊真正實力

結果係點？

今次真係劍指兩萬點

侵：noted. Let’s go for 25% tariff now

唔係不嬲25緊啦咩

Tvb個翻譯亂咁黎

支那=90% 其他全世界既國家=10%

推

侵：wfc

珠三角唔知仲頂到幾耐

最好乜都唔好簽 比彭斯做

我覺得侵會轉頭出去就加10%

佢連莊閒都唔識分
唔講以為美國驚撚左你
有腦都知你依家比人食撚住
再由習敗北統治落去 支那人鎖國食草啦

佢哋都發現以往中國答應過嘅都無實現

等睇習敗北

解放？

佢依家仲叫埋班後生返鄉下

係美國財長講，已經搞掂90%
我估佢果90%係美國set條件，剩底嘅10%就係維尼簽字

姐係過左百幾年 支那仔都係冇進步過

習敗北

條on9仔真係特別多朵

Trump : 即係唔使傾la

恥笑開始

Sori mean 下一輪即加25%唔洗考慮10%

習敗敗隨時係真心睇，可能聽班智囊團打飛機話美國傷過中國聽聽下當真，仲以為依家中國人就算真係窮食樹皮都可以生存 點會知依家中國班年輕人完全冇國際競爭力隨時真係衰過美國班廢青

頭先Viutv新聞話中國為左避關稅
將出口貨品偷運去東南亞國家，再運去美國圖利。雖然美國發現左同懲罰左某d公司，但東南亞同中國同流合污嘅公司太多，美國捉唔晒
中國咁樣真係好難制裁佢，一定要用人權及民主法取消護照同凍結資產先教訓到中共。

佢呢啲小學雞就係以為只要自己企硬，對方就會妥協

其實佢唔care其他人係咪食樹皮
黨繼續豐衣足食就得

就係冇
兩個選擇，一係自己收皮，一係人地幫你收皮

直接加50%啦

點解習敗敗個樣永遠好似含情蜜蜜咁望住人

老共不嬲講到好強硬，
實際就收哂皮

用咩換呢咁？講埋先得格

佢有咩權叫人撤回

香港人叫左咁耐撤回都未撤
佢叫一叫就撤?

對住侵侵大喝一聲

Tbb啲新聞作出嚟㗎

又唔係未試過就黎傾好曬先黎講不了

嘩 , 習總好勁呀

你直接退出聯合國自組中華大公會咪得
成件事簡單得黎又威,問題係你有無實力

一年要批10000張綠卡俾我中國人

Ci bai bai, you are fired!

上至主席，下至百姓，都以為自己好大

其實平民好悲哀

侵侵見國內經濟下滑,支持度被拜登抛離10%,應該會妥協

戇鳩鳩咪即係叫侵侵回復上台之前咁？你分個廣東省畀佢呀？小學生講數都唔會咁柒啦

High 大左？
得啦
聽日入熊

我接觸過啲中國親戚真係以為中國好巴閉，香港冇中國已經玩完

睇黎會傾唔掂

屌住去開會

呢段新聞用嚟比奴民睇，
你諗下班中國人一見到就瘋狂大叫，
厲害了我的國，男既就喺街射到周地都係，
女既就失禁，諗起都強。

拜登個二仔同中國新疆政府做生意，到佢一做民主黨候選人就爆死佢

牛市來了
All in

聽朝人踩人

聽on9石sir講繼續all in中資趁低吸納

第一次睇被人練住春袋都可以開條件

我唔介意焦土大家一齊冚家剷

我撐習大大啊,傾成之後侵侵可以暫緩住關稅先,暫緩等於撒回嘛

快

我喺連登睇嗰張圖， 係英軍被清軍打到一僕一碌既畫

Trump有咩要求？

雜種一早知傾唔成
咁不如作出強硬態度保住面子比蟻民打飛機仲好

侵侵暫緩

中國仲收緊緊d vpn

戰敗國學人開條件

Cuson 吧
俾番credit 人

習總依家都未醒
發撚完皇帝夢未呀？

咩90%，講到食硬咁濟

支那根本步緊滿清後塵

迫使中國購買更多美國貨??????
美國有無攞支槍要你地買啊
好明顯係中國人唔信自己出品貨先買美國貨啦
唔管好問題嘅根本跟住要人地唔好迫你買
是日最佳笑話

開放互聯網先講啦

起身走人

傾呢幾樣拖兩日
香港問題? 無時間la下次先la

習大大：割香港比你啦